覺唔覺啲男人share煙食好核突

A食袋吓俾B食
交換口水

錯字錯到仆街

都係錯字

試過一支三個人食
煙味加埋口水味
諗起就硬硬地

pass joint 不知幾撚chill

pass joint 就緊係冇問題，pass 煙就

咪一9樣

男人其實都係gay

Happy 420